kepa 仲惡撚過沙利

唔肯比你換

惡到仆街

中學雞發脾氣咁

第一次見教練話換人，球員唔肯出場

沙狗慘到換人都冇權

陣間佢12碼都clean sheet全部守曬

又踢一個教練走了

買人無權，換人都無權

好撚胡鬧

廢老無地位

癡撚線
今次點都kepa仆街啦
可以話唔換既咩

煙佬連人都換唔撚到 走埋場

Feel 史丹福橋office 部影印機著左

沙利仲未屌完佢

要教練黎做乜能 夏神自己教未算

佢咁樣挑戰領隊嘅話 柒咗就入曬佢數

拉布技巧仲勁過黃毓民

大牌過美斯c朗

走場先好笑

都冇辦法，佢唔肯走，咪唔換

岩岩見煙佬跑去隧道位 以為佢走場咁有型

佢走場即炒啦

好撚大個官威

車狗養到班大帝真係以為大帝....
惡到咁 教練係哥狗都死啦

安慰卡巴叔啊

走得場就劈埋炮啦

kepa有冇諗過之後既職業生涯

卡巴熟路 佢守十二碼都正常

有魔性 過最聯fit曬

守輸咗就大仆直

睇咁耐波第一次見好撚柒隊車

跟車仔班大帝學壞手勢
球員>領隊

唔好話ddg 連羅美路都唔係

佐仔呢球舒服到

阿禿睇唔睇埋我皇 ?

屌你老母抽水都唔好咁夾硬

佐仔射先仲要唔入 真係同沙利呢段帶車既生涯相映成趣

聽日返工不了 唔係加時一早訓撚左

kepa 搏盡無悔

好撚mk

Kepa咁都救唔到 仲唔肯走

撲入埋

KEPA撲到都入 你呢獲真係碌柒
乖乖地比人換走咪好

Kepa笑大人個口

哇屌 唔敢笑kepa了

又救返一球好波

地雷斯唔撚爭氣

見到電欺埋位射都知係今宵多珍重

杜蕾斯

kepa 英雄定狗熊真係呢鋪

轟呢隊波好傳奇
年年迫宮
捉鬼敢死隊

點解唔搵西瓜射呢

捉鬼敢死隊

屌你kepa 阿古路球波咁都救唔到

撲到果球即時影住沙利

撲到一球有機會做英雄架, 不過阿古路嗰球應該要救到

揀晒後防射先
沙利世界級

agger個球救埋就做英雄
係c服哥同電欺兩個雷撚住晒

呢隊波真係球員大過領隊

可能佢睇到西瓜今場表現都唔敢比佢射了
我怕ederson企係角球旗佢都打飛機

其實軌到依家仲肯承認佢地班球霸文化未？

沙真奴幫老豆報仇

係咪想收工

之前意大利世盃外圍賽
個濕鳩教練落後緊換迪羅斯出嚟
比迪羅斯屌 叫佢咪換自己出嚟

Miss左前面
係驚佢傷左沙利換佢定純粹沙利想換人撲12碼

又係另類

樓上巴打似講緊場上面個個唔肯走

呢條on9龍基本專業都冇
呢隊垃圾車狗仲邊有領隊肯教

印象中唔肯上場好似唔止呢單
唔肯走就真係未見過

不過果場波的確迪羅斯唔肯落場又真係冇得講嘅，佢落去場又唔知幫球隊做到乜

車狗真係有冇考慮執柒左佢
而家搞撚到咁 搵邊個返黎教都死 除非你賣撚晒d更衣室大佬再重組

根本正路 一定換卡巴入黎 又老經驗 又熟路 點撚解可以唔比換 cls 要處分啦

我記得係屌個教練點解唔換恩悉尼

落地慢撚到

唔同case啦
de rossi覺得要攻自己上去冇用
而家kepa係唔肯走

有次好似係lloris撞傷頭又係覺得自己冇事唔肯出場
肥普畀佢繼續都好似畀人屌?

車狗仲好意思話普巴球霸認真kepa 都唔算好有地位已經可以咁，世三果啲可以幾蝦蝦霸霸真係唔難想像

咪喺佢一個偏防守型球員落到球場都唔知做乜

唔肯上場唔少啦 克羅地亞前鋒咪係

呢個係為球隊諗
Kepa純粹為自己

阿古路射完都呆左, 心諗咁都有得入

個時好似係話落後緊拎個名額應該換進攻球員而唔係我 好似係咁

講真如果kepa救多一兩球十二碼我諗真係最多屌完佢之後同佢講下不為例但而家事實唔係咁呢

卡巴叔有經驗，而且踢過曼城熟路，咁都唔比佢出
kepa仲要咁唔尊重佢老人家，搞到卡巴叔企隧道喊

kepa係咪心諗81M身價大撚晒
睇死煙剷之後都唔敢雪鳩佢

就算救到都要雪啦 咁唔專業邊個會用佢呀

喊左？

係 情況唔同
一個企都腳軟 死都要踢
一個為左隊波 唔肯出場

玩完㗎啦佢，下次轉會都唔知有冇人咁接佢
可能賣唔出嘅話呢世都留喺車路士

做下英雄都唔比 Kepa 呢鑊真係夠哂仆街
輸人輸陣

btw 睇幾廿年波 加踢 未見過 要換出 唔比換 乜撚料
覺得 啲Fifa 個類要處分下條o靚仔

7年約真係大撚晒

咁搞一搞士氣都無埋啦

係咪好似黎緊兩個轉會窗唔可以買人？
如果係 車都幾麻煩，外借個班又唔掂
班友仔仲要咁惡，邊個肯過黎教呀

雖然好respect Kepa 但呢下真係過火左 車迷睇到都覺得尷尬
但都證明煙剷完全唔得民心

同牙朗一樣球霸

喊咗咩我淨係見到佢好失落

變撚咗公敵

垃圾 仲話職業道德

其實唔撚明做乜，舉牌換人 唔出場紅牌
沙利做咁要笠水

迪羅斯個陣好多人讚，因爲佢爲隊波著想
但kepa係諗自己，明明卡巴尼路經驗豐富過佢，12m往積又好，仲踢過曼城，點計都係換佢大機會d

Tevez

個個領隊去到都教唔得耐，係咪真係領隊問題？

車狗

車狗不嬲都係咁撚弱智

吓？ 你係咪on9

冇睇開波唔識波就柒少陣

overrule自己領隊
傻傻地

唔記得 世界盃定歐國盃？

又係加時換籠

最後神救左幾球

比人係咁讚個教練

今次kepa真心on9

有d 第二 第三籠門 知道自己冇咩機會出

專門練12m

荷蘭

世界杯雲高爾換Krul出黎救12碼, 踢走哥斯達黎加

搵到了 thx bro

世界級

kepa自己戇鳩姐, 嬴左有杯捧, 輸左有人頂
而家做臭個名

雲爺爺都好似試過補時換龍贏

睇翻片 球証似乎好大責任

邊裁舉左牌 球場球員一定要出球

唔出算唔算拖延時間 要比黃

再唔出 再黃？

是咪應該咁

唔識例

佢自己個名講明咗一切

細細個踢學界早知LUR 地唔走

諗起東方換葉鴻輝點知畀人絕殺唔駛射12碼

呢個問題由摩1講到而家啦 車瘋狂換教練都keep住有冠軍袋
有錢嘅話唔會請唔到人教 施丹哥狗呢啲級數就另外

南韓都好似試過
安貞煥做領隊